「求助」 懷疑主人有脂肪肝，請求診所介紹

前日餵左幾舊重脂肪口味既肉比主人
第二日佢開始冇胃口，冇精神
Google番先知貓進食大量脂肪，肝臟會承受唔住

請問巴絲有冇信譽比較好既葵青區既診所介紹，
最好係青衣，以減輕主人舟車勞碌之苦

以後都唔會比主人食脂肪，但求與主人同在

主人你是獨一無二的，你知道嗎 因為是四年裡我們所經歷的時間

...

隻貓頂到你個戇鳩仔四年經已好俾面

相信你有裝窗網

養左四年都無依方面既知識
我真係替你貓貓覺得慘

唔係住個頭, 睇下有冇其他巴絲有介紹

即係餵左咩肉 唔敢講？
去荃灣大把 葵青區應該無咩

4歲貓都咁快脂肪肝?
唔介口乜都冇得搞

人一生總係會戇鳩幾次
冇裝窗紗，我叫傳心師同佢講，踏出屋企範圍會有危險

豬腩肉

領養番黎，轉過幾次貓奴，應該6.7歲了

心地話你戇鳩 我心諗乜野咁大仇口
睇埋你reply
原來你真係戇鳩

堅on9

傳心師有真有假啦
巴打有冇診所推介

哇 on9到 你咪再害你隻貓啦大哥！命黎嫁

快啲放隻貓出去比人領養啦

本人已獨力令主人痊癒
多謝各位關心

養埋你都仲得

好呀